非勇武派請幫手投訴濫用暴力的警察

睇新聞見好多選民已經無晒反抗能力，跪埋喺度，我唔知立法會秘書處幾時call咗警察阻止選民接近立法會同埋理據喺邊（有法律專家可再另開po討論），而家希望大家一齊幫手投訴濫用暴力的警察